我敢講，連登冇人夠我萌OuO

ヽ(●´∀`●)ﾉ

冇人理QAQ

無知一問，on9會唔會傳染

(ﾒ ﾟ皿ﾟ)ﾒ

我都係走先呢位樓主睇黎係on9

(#`Д´)ﾉ

系牙｡ﾟヽ(ﾟ´Д`)ﾉﾟ｡

(〒︿〒)

全部同我跪喺度！

(☍﹏⁰)

你估下ヽ(́◕◞౪◟◕‵)ﾉ

邊個負皮我！(／‵Д′)／~ ╧╧

⋉(● ∸ ●)⋊

贊同╮ (￣ 3￣) ╭ 樓豬一定係死廢ching

嗚嗚(╥﹏╥)

ON9或者有藥醫啩⋯⋯
＿＿＿
[[[[|||||
.〆￣￣￣ ＼
｜ ●●● ｜
｜●i￣￣｜成樽過，包你藥到病除！
｜●| 薬 ヘﾉﾉ∧
｜●!_＿_ (･ω･ ｡)
｜ ●●●●⊂ …
｀￣￣￣￣´しーＪ

5p mk仔

好得意呀，想屌樓主

凸^-^凸